許業珩同dungo望遠幾時搞返好個ipad 版呀屌你老母

2017 ipad都出左la
你個ipad版仲衰撚過dungo
又話繼承hkg+
人地hkg+第一個version已經有split view
你繼承左d 錢之外仲繼承左d乜呀?

hkg+ 初版

你繼承左d 錢之外仲繼承左d乜呀?

唔想搞比返plus囝搞啦

公司有5個人, 無人做野
淨係識禁兩下掣改熱門post同bam人
執柒左佢la

淨係識搵錢

返高登好過

唔係話返高登
但如果hkg+ 開新壇反連尼住, ios班用家應該搬哂過去

講得好!